有冇人因為附近黃店拆哂啲標語就冇左去幫襯

你唔堅持 我冇理由堅持繼續幫襯

我已經冇去了

一定要有標語先係黃店?
每次罷市都響應既加藤屋係咪冇標語所以唔係黃店?

自己用油塗咗加油標語 (唔係光時五缺)
就一定唔洗再去

會查佢數薄有無捐錢先食
如果唔係即係送錢比佢賺

照去啦

PR 狗又開工啦 以下不推文

佢係之前有貼 黨安法過左之後拆鬼左

得返張加油同連豬
連memo紙都唔貼

收皮啦
之前其他post你先至講去飲喜茶冇問題
你飲尿啦

好sad

但係如果投降係香港人選擇 我都投降唔再幫襯

你睇番喇 我係回帶

引用之前個連登仔支持飲喜茶攞好多like個post

不嬲都冇

討論下又PR

啫話你依家去藍店？

我指我附近果間

又block 7一件PR狗

無咗文宣唔該帶多啲藍絲去幫襯，擴大良心經濟圈